一事無成

耀耀

你做乜

樓豬係我大佬

急call樓豬
老地方